崩左少少既ipad mini3 重值唔值錢

如題

-$500

dcfever放值800